鄭若驊：國安「係指導唔到我哋」嘅，大家可以放心

《港區國安法》律政司司長鄭若驊接受專訪時透露，正積極籌備專門部門負責檢控危害國家安全犯罪案件，會調配內部人手配合，亦研究向外招手，有機會內外人手兼用，希望人員能盡快學習、熟悉條文。對於法案要求中央駐港國安公署，與特區國安委及專門部門成立協調、協作機制，鄭若驊表明，律政司主管的檢控工作不受任何干涉，檢控政策不變，駐港國安公署就此「係指導唔到我哋」，籲大眾可以放心。

收檔啦傻西

律政司司長鄭若驊接受《星島日報》專訪時透露，正積極籌備專門部門負責檢控危害國家安全犯罪案件，會調配內部人手配合，亦研究向外招手，有機會內外人手兼用，希望人員能盡快學習、熟悉條文，並預計部門將兼顧向法院申請搜查令、就警方進行偵查工作提供法律意見等。對於法案要求中央駐港國安公署，與特區國安委及專門部門成立協調、協作機制，鄭若驊表明，律政司主管的檢控工作不受任何干涉，檢控政策不變，駐港國安公署就此「係指導唔到我哋」，籲大眾可以放心。

直接命令啦 指導

你當自己乜水

俾人夾返北京果個叫人唔好擔心

對大監要指導？一講你就要做架啦

被問到若喊「港獨」口號會否觸犯《港區國安法》，她表示，難憑單一行為作判斷，需要視乎整個行動過程，包括叫口號期間和前後的情況，及客觀證據等，「唔係話一見到嗰兩隻字就話違反」，亦不能斷言「一定有事或無事」。

之前咪指導過你去北京醫治囉

咁點解唔寫落國安法

咪係 要插手使乜佢同意

放心，鄭若驊係處女。

至於支聯會在六四晚會上喊「結束一黨專政」的口號，市民參與會否違例，她解釋，草案說明指出香港的結社及集會自由受到保障，但具體情況須按法律條文再討論，提醒市民勿以身試法

大波華訓醒未，你有say咩

夠鐘食粥啦，大波驊！

難聽啲講句,國安阿頭兜把星林鄭2巴,佢ER都唔敢ER 2句

人地做好個SOP俾你執行 咁你係叫咩?

講真,鄭小姐有咩野權力拒絕國安,叫你跪就跪含就含啦,骨折都要返中國就醫

廢話, 佢到時俾你果啲唔撚係指導, 係指令呀你會唔聽咩

指導？係指示呀

俾人捉番北京仲咁多野講

叫你食粥，你都冇得say no啦，大波驊！

下 哦

你會唔會話強姦犯碌鳩係性愛指導受害人？

又洩機密！國安從不指導。

食餃子食到傻咗

哦

俾人夾咗上北京嗰日已經俾人指導咗啦

指唔指導到你班奴才都會主動奶啦架

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

港共講既所有野都唔會信

你條傻西最無資格講呢d
之前扮傷係英國唔撚走 比人夾撚左返北京
之後又乖乖地做返隻狗

講咁多
你開定崑崙銀行戶口好過喇

國安公署指導唔到你哋，咁特區政府國安委入面嗰個由北京指派嘅顧問指導到你哋啦掛

冇料扮四條。
話你呀大波驊，撚唔知你依家只係負責dum印咩

成個律政司都係國安既人
又真係唔洗指導既

屌你呀
而家黨大定你對波大呀

反了反了 連全面管治權都唔識 真係要換人

呢球十二碼，得兩個可能性

係英國……佢唔係俾國安指導左返香港咩

指導返北京

還記得某天
某人被送到北京～

直頭係指揮，指咩導

未有國安已經跪左係到

肥婆收皮啦

睇咗草案全文未？

食水餃啦傻西

帶埋呀媽去番工

香港班奴才駛撚人指導咩
寧左勿右

收皮啦收皮啦

理鳩得你
根本唔係共產黨亡
就係香港人死

推 七一反國安法大遊行

屌你冚家都俾人夾撚住啦講乜撚嘢呀
折墮到為咗要表忠劏開個身嚟俾人睇
都唔知有冇響手術過程俾班醫生輪屌
咁嘅臭閪女人真係賤撚個雞樣衰到呢

鄭若樺公然拒絕國家指導

咁講嘢係咪即係睇唔起國安？係咪搞分裂？

掉轉聽即刻明白曬

国安散仔要林奠幫佢含撚佢都唔敢出聲啦

聽佢放屁

等制裁啦

嘩！鄭若驊自己係咪算叛亂？

鬼國派個腦殘嘅過嚟尻up你地咪一樣要聽，唔好玩啦

咁你唔立都得啦

中聯辦當初都係咁講

因為跟本唔需要

洗撚指導你咩臭閪，你自動波含啦

因為唔係指導係命令

捉你去北京煲粥都得啦

中央有全面管治權先係架喎，鄭若驊你係咪搞港獨

波大冇腦

Have the peace of mind ON THINGS YOU SAID?!?!?

Are you kidding?

唔係指導，係命令你。

食小米粥食撚懵左

中央指導你都唔聽，擺明係顛覆國家，可以用國安法將佢送中喇。

閪野就落晒條文
呢d就口upup
又唔見佢寫撚埋入去條文

要佢含撚一定要出埋聲

國安法係凌駕香港所有法律，而中央有最後解釋權。你唔聽指導即係顛覆國家。

97 之前共產黨叫香港人放心

你以為自己係老幾呀

咪係九七前都估唔到同化得咁緊要 宜家成日聽到d中小學生講普通話好銀耳

係咪要夾多次上祖國首都北京

咁立黎做乜

東廠係干涉唔到朝廷命官既

[全民集氣]7.1大遊行集中討論區(1)

嘩，分裂國家？

未立都已經服從緊....

用指導呢個字眼

到時應該係指令

你話到事咩，你扯線公仔嚟嫁渣，真係以為自己有權？

我信祖國

使撚指導你咩，都話哂事自己嚟

冇人得閒指導你
你班奴才學到就學 學唔到就入再教育營啦

直接落order洗撚指導